%@metapost:603dstousds07.mp
La figure ci-dessous ({\bf qui ne respecte pas les longueurs})
représente un terrain à bâtir $ABCEF$ dont les dimensions réelles sont
$AB=126$~m ; $BC=18$~m; $CD=30$~m; $ED=40$~m et $EC=50$~m.
\par\compo{1}{603dstousds07}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Calcule le périmètre en m du terrain $ABCEF$ ci-dessous.
\item Calcule l'aire en m$^2$ du terrain $ABCEF$ ci-dessous.
\item On souhaite entourer ce terrain par du grillage qui coûte
7,5~\si{\EuRo} le mètre.
\\Quel sera le prix à payer ?
\end{myenumerate}
}